[中二病]忿怒的 Marvel 擁躉們開始攻擊「Star-Lord」Chris Pratt 的 IG (劇透)

全宇宙期待的《Avengers: Infinity War》電影終於上映，兩幕大戰頭號反派 Thanos 的場面令人手心冒汗，當中集合 Iron Man、Spiderman、Dr. Strange 及 Star-Lord 等一幕搶手套情節更令人看得緊握拳頭，不過拳頭卻是為了 Star-Lord 而硬，事關他的一時衝動令整個行動最終失敗，只差一點點就可以省回明年《Avengers 4》的戲票錢。Star-Lord 的衝動遭到 Marvel 擁躉的「不滿」，但萬萬想不到擁躉們竟將忿怒發洩到 Star-Lord 演員 Chris Pratt 的身上，直衝到 Chris Pratt 的 Instagram 的相片內留下不滿字句，難道他們還未能抽離電影？！當然我們也知道網民是在開玩笑想跟偶像多點交流（希望）。

慘

痴線